[NBA][Gracias Manu] [魚腩改不了倒水] 2018-2019 魚腩刺球迷專區 (36)

聖城馬刺🏆🏆🏆🏆🏆

記住！！我地今季係魚腩！

Greg Pop - All-time coaching Wins No. 3

LaMarcus Aldridge - Career High 56PTs

真少煮

credit: hupu輝哥斯斯斯

聖城咖哩

屎忽鬼

垃圾刺成員
Lma Lma || DDR Ddr DDr DDR 還債仔 || Forbes 冰科 聖城咖哩
White 白仔 小白 白帝 少煮 || Murray 揸ass 屎忽鬼 DJ
Pop 廢老pop 波波 || Walker 芹菜 || Bertans 毒瘤
Mills 毛巾 || Belinelli 意粉 || Poeltl 大白腸
Gay 基 || Cunningham 工兵王 || Metu 美圖

-----------------------------------------

垃圾刺圍爐po守則 :
1.魚腩最忌有自信
2.垃圾係唔屌唔得嘅，垃圾無一個讚得
3.永遠唔好存有贏波希望去睇垃圾廁既波
4.平安鐘是必須
5.倒水只會遲到不會缺席
6.三分射手們骰仔中六先入
7.廢過tank隊，輸30分係基本

-----------------------------------------

刺撚兩大訴求
1. M記嘉大(已潛水)

2. 會然Spurs_Leonard改名

-----------------------------------------

-----------------------------------------

開PO專用
-----------------------------------------
今期專題

lm

we made it

得左了

真。訓得

辛苦了

辛苦哂

點解lihkg同我覆左兩次踩中1001

早抖

執雞卡比

兩次做爸爸既機會

我愛Manu Dllm

樓主做到嘢
我瞓先了

嘩damn咁快完post 我個最後100冇了

影都唔見喎清

去咗做野...

其實我係捕緊個1001

我地都唔瞓推po
希望班仆街聽日生生性性
等刺迷可以開開心心同manu say goodbye

真
唔贏我轉去撐勇士

連仔逼害禾

各位早抖
聽朝早起睇波

臨訓前鞭一鞭卡比屍
各位早抖

唔贏梗係去撐KA啦

真刺

聽朝幾點?

八點半開波
完場過一陣就到MANU
NBA APP寫1130
唔好盡信,時間多數有出入

thanks 巴打
鐘意刺都係因為manu 同TD

瞓未？

你早d幫手我早就訓左了

卡比~~~~~ 伯母又搵你

成班痴線佬推爆上個post

岩岩訓醒就爆post 痴線

真係岩岩訓醒就爆po

據瞭解，Parker會在今天的比賽之後搭乘飛機去往聖安東尼奧，而他坐的飛機非常特別，因為今天馬刺和黃蜂比賽，所以賽後TP將不會坐上黃蜂隊飛機，而是和黑衫軍隊員一起搭乘馬刺的球隊班機前往聖城，這也是當初馬刺球團特別選擇這天退休Manu球衣的原因。Parker在接受媒體採訪時透露，他最近一直在認真地準備著自己的演講稿。
針對此事賽前黃蜂教練被媒體問到，是否需要特別允許Parker去坐馬刺的飛機時，James Borrego表示：「我會在請假事由上寫道“他去見Dr. Popovich”」

你班友真係一晚推爆個po

係囉咁勁

訓醒了

希望班友仔生生性性贏番場畀Grandpa Juice睇

應該要炒騎廿度向20號致敬啦

Manu

係俾騎炒廿度

有冇巴打現場睇

睇個開場就要出門了

我都想

西班牙文？

條女都唱得幾曳

阿根廷國歌

Lm 推得好快

都係美國國歌好聽啲

聽唔慣西班牙文姐

全部琴晚冇出現嘅都要腐皮

sorry

係條女真係唱得幾難聽

Oh sorry

排隊道歉

早瞓咗sorry

開波

迷科

出門了

班友未訓醒咁

班撚屌醒少少

全部已經責晒名，黨唔會忘記你哋

lma

要求立manu法

渣ga

白仔要同manu進修下

白帝block

白仔極速2犯

白仔2犯

白帝off foul

含丁了

小白防守仲係差咁啲經驗

manu

有冇link？buffsteam係咁lag

屌毛巾

科呢下型到呢

oh sorry

Manu可唔可以落場帶一帶隊波
肥波就不了可以繼續沖咖啡

唔屌唔入

畀sexton一節攞9分

因為毛巾mark緊

白仔光速兩犯都冇計

突破盲腸

我睇buffstream無lag

38蚊買啦呢場

毛巾波都就甩

鋤9chris bosh

控球後衛

班契弟肯醒未

廢到

Gay

笑死

屌gay

百屌毛巾

意粉又黎料

意粉：double team? 我鍾意呀

班友訓醒未

班友瞓醒未

屌，真係想4大廢隊輸勻曬先得

係5大
瘤弱 大腸 56牛 一線鷹 猗

如果gay後生幾年、冇重傷
係呢個世代都可以係窮版字母

符合第7條守則

原來5大，check 返連一線鷹都輸過

班bench亂9咁射毫毛組織
防守被人一下pick&roll 就收皮

鷹唔廢啦

我哋都係魚腩 咁諗會唔會好啲

冇White 就係咁
好彩有Gay iso下
唔係班友冇自主得分

一出黎就foul

主場啲雞都咁

小白3犯

因為今日主角係manu

好心 d tank 隊就讓下班垃圾啦

white斬手指啦

打咗一節多啲，有冇人數過幾多個TO?

唔多
7個

DDR連續兩個play傳失
呢到仲係咪主場⋯⋯

6個TO了
DDr獨食下先啦屌

班友仔真係失魂得好緊要...

波波: 諗住禿頭掛波衫和和氣氣 你班友又迫我發火

垃圾廁，打騎都咁辛苦....

仲有2.5節，20 TO不是夢

意粉又甩

屌又TO

飄移again

科

都係想禿頭復出啫

啲手感

今場in & out 左幾多次

打緊乜柒

我睇緊咩嘢⋯⋯中學班際籃球賽？籃底總共炒咗幾多球？

淨係cunningham一個都炒4粒

佢做多左
傳出去好過

好撚廢

得科一個叫做到野

0手感

我夠竟睇緊乜嘢

d 友仔好明顯係心態問題
搞唔掂比你西岸第一入playoff 都無用

睇唔透班友

唔講以為作緊客

打坦隊打到好似打湧士咁

專輸tank 隊
笑撚死

聽唔明西班牙文

啲人開始知道白仔嘅作用，早啲打佢落去就廢q咗垃圾廁

輸俾牛腸都算 輸俾猗真係接受唔到

buffsteam有字幕 但都係好難聽

用大炒黎歡送manu

有冇link 好窒

你邊到睇好窒

Redit link

呢場值得買

俾人炒播

重點都係個ceremony 唔係場波

有邊場唔俾人炒

都話左連輸入唔到playoff

生性啦

ddr lma打到對面foul out啦

冰科

學曬毛巾啲衰野...

ddr and one!!

唔夠打牙，係時候放蝙蝠

剪冷氣線

同我繼續屌DDR!

白仔呢排真係黑

DDr

ddr

打成點

Pop: 10號戰術

我bb好勁

上半場ddr要幫手組織

下半場小白出返，可以強攻對面

Btw 呢幾場都假希望

DDR 爆緊 seed ，可以遲 d 出

伯母係咪琴晚衝完1001唔知醒

都係要屌
班垃圾唔屌唔得

同我繼續屌DDR!!!

冇啦 幾分鐘貨 睇好0-10派膠

ddr勁撚到

屌 放3分

DDR

今晚真係唔洗訓

追到了

lead緊 pop又放毛巾意粉出黎幫大家練膽

牙科

白仔個影響有冇咁大呀
出番黎兩隊野

冰科勁到

下半場終於正常少少
對面Sexton好勁

Ddr:我唔玩啦

真係2隊黎

上半場ddr拎咗去做組織丫嘛。。而家唔洗佢搞可以全力進攻

attack the titan

係

嘩 第三節白帝出番嚟，成隊波好似食咗禁藥咁

黨會記住你嘅付出

白仔太早foul trouble冇人限制佢
你叫mills守同forbes守
等同幫佢起機

要不是refs迫害白仔 已經大炒緊騎

賣科黨

睇黎真係要轉撐勇士

其實有冇牙白，DDR都應該凈係負責finish，叫佢組織就真係死得。
牙白出翻仲可以做防守，幫班柒頭補下位，唔使DDR做咁多嘢，係會好好多嘅
係唔知佢幾時可以控制下啲foul

佢做組織大部分時間都要white係到

又派毛巾出嚟倒水

其實ddr啲組織唔差 單純係shooters入唔到
當然ddr做finish會勁好多

Kobe:3夾要傳

打騎士都打到咁?

Mills咁靚唔入

Beautiful basketball之後毛巾炒咗

Bertans

今日要不是有科。。上半冇可能輸十分咁少

毒瘤

毒瘤幫ddr執屎

其實係傳俾佢
俾人deflect左

從不缺席

毛巾炒夠未

又倒

毛巾不如去食食屎先

白腸air ball

肉腸

毛巾攻又冇守又冇

佢手罰球

再進修啦屌

毛巾打氣就算啦，學人打波

佢練緊射姿

廁始終都係唔夠人用

白腸還債

又倒哂

欠揸ass頂PG

真係好垃圾

屌明明靚防守，但轉快攻竟然TO!??

毒瘤好波

毒瘤上力

執屎

毒瘤同肉腸

所以我琴晚都話，領乜袖
出黎倒水咩火都畀佢淋熄

賣9咗佢啦

佢同科都係咁上下啦，唔上佢地DDR同white 又要打到腳軟
其實毛巾都冇咩辦法，之前咁多年喺bench 都有光頭佬幫佢執屎，今年第一年冇光頭佬，佢自己要頂曬係難啲嘅

Ddr 白腸：唔係我地 死左啦

更衣室啲野好難講
睇隔離湖撚

係刺 有頭髮就錯啦

毛巾得閒帶班細出去玩都做到下野
冇佢更衣室都會幾負

GDP 個個都冇頭髮

CLS 打騎打到要55波
難為人哋一啲都唔想贏呢

Manu:我以前伊健黎架囉

個fans好感動 拎到manu波衫

今日唔贏轉撐勇士

隔黎燒鵝真係馬刺之友

竟然打騎都打到55波

叫芹菜變光頭就掂

岩岩有個好大波

ddr: carry完頭3節
係時候等陣clutch time派下膠喇

意粉

睇左NBA無耐
依場係咪就係d人所謂既刺騎大戰？

科今日fit到

迷科黨呢

Go tend and one

垃圾大戰啫

白帝

白

文化呢啲野要老將傳
尤其佢係bench 大後備上到黎
點樣鼓勵新仔、帶起佢地佢好清楚
尤其廁一堆淘寶貨，要坐長時間bench

呢球要整gif啦 靚到

意粉毒瘤再意粉

其實之前3分準個排冇乜野 佢帶二陣打快成班可以係咁屌入啲3
係而家成班3分食曬屎先比人屌

意粉型到

Where

太遲了

白仔又炒罰

白仔：dllm 上半場冇打 我大把力呀

打tank 隊都要禁平安鐘
on9

新會員？

四射陣

小白

呢隊腩刺咋

做一日毒瘤fan

毒瘤啲quota番黎啦

毒瘤食春藥?

湧狗

還債啫
佢成個3月廢到

月尾追數

allstar閪到今日

終於返到科大

歡迎加入

又倒水了

燈死左毒瘤

喂屌我並唔係咁想做勇狗

倒水

屌你老母意粉

叫番ddr出去算啦

好波
like定宇宙勇個facebook page都得

成班唔係又知道隔離傾屎輸左hea打下話

9分倒哂，前後有冇2分鐘？

冇

改topic做迷湧算啦

係真係廢啫

唔知今日最低門票係幾多

打clutch time通常都冇好結果

逆境看冰科

冰科有冇機刷到career high

驚西咩
刺唔激嬲人人地自己識輸啦

點解要咁出

又出番毛巾

毛巾冰科

比人地個新仔打死

反cup

換白仔出黎未，就黎比sexton打巢

被反cup了

出番white啦屌

點解仲收白

守好D

唔係輸嘛垃刺

屌

豬了豬了
樓豬要做湧狗了

嘩咁都無打手？

呢場黎輸食屎啦

輪埋個勢

屌我睇緊啲咩

唔撚係下話

輸硬啦

點會同時放mills同forbes

比返白出啦
比sexton切菜咁菜 on9

GDP

打騎都打到錦
魚腩改不了

gdp

波波想更加刺激度

仆街出小白未

Cleverland this is for u

垃圾刺

仲唔放白仔出黎

牙基！

基

基!!!

波波練夠大膽啦

乜撚野off foul

???

下？

tony brothers
可能係全世界最on9既球證

球證係咪準備趕波波出場

球証

咁都OF
裁判

一定買左好多

應該都無咩球證敢比t
今日佢大曬

tony brothers

好唔好意思吹屌你

燈？

Ddr俾人逼害左成季

意粉！

意粉出絕招啦

意粉守love
搞到LMA要準備補比Nancy 食

仲唔出白帝

毛巾傳個波都唔得

毛巾

屌你老母球證

屌 今場

呢球good steal又foul

有咩理由仲比毛巾係場上

冇啦

有打手

Mills big3333333333

即刻入

毛巾！！！！

Bin

毛巾!!!!

多謝

Ddr練膽大會 成功

邊個話毛巾唔掂

靚燈

鄧肯成個弱智咁

ok u win

Diu TD 帶cap帽，causal dress

毛巾突然Manu上身？

毛巾柒咁耐，終於有用

Td個樣放空左

絕境看毛巾

果兩條女

tp咁開心

咪燈
仲未完啊

哇，Parker都喺度

Why This Spurs is so fucking weak?
Need my car service?

Tp:有得放假爽

傳授倒水文化

仲有邊個反mills

同我入哂佢

SPURS WIN

屌嚇死 幾驚主場都豬

而家先出white
你要練ddr都唔係咁玩架pop

基佬

毛巾:想偷我雞

屌 錦ge分數 球場人數
唔講以為係打緊final round playoff

差少少又柒左

唔贏就成班切腹啦

牙基靚rebound

今場唔輸得啦
掛manu波衫

仲以為打緊頭8
點知係tank 隊

番去睇replay

屌你老母league pass

差少少成班又柒多次

樓主冇得做湧狗

騎會唔會贏你啊

咁都唔洗改名做伯母迷勇

Gracias Manu

煮個麵睇掛波衫

頭先pop喺gay入完第一球ft之後歎咗口氣
好似心諗屌你班仆街屌少陣都唔得

打魚腩打到㩒咗幾次平安鐘

有無咩網可以睇直播掛波衫

唔好開心住，5大 tank 隊仲有一場作客騎士未打

難得贏到clutch

之後客場又打多次騎 睇黎輸硬

傾屎輸埋

有冇人CAP米神入完3分之後GDP企起身拍掌個幕?

宜家要睇雀艇癗

TD真係好撚型

留7or衝5

後日傾數輸埋俾箭垃圾刺入 playoffs

DOX SPORT係咪ON9

如果唔係對面Osman放水，今場連55波都不是

Btw 開始懷疑pop想玩9 ddr
Clutch time mills forbes同時出

波波：幫你練習下最壞既情況

ddr練膽大會

仲有毒瘤同意粉都未出

上緊堂開唔到聲

metoo

牙白剩低10秒先出翻

祝你地首輪打贏勇士

湖人無得打所以你好寂寞？
入黎取暖？

Bin C

DIAW

躝啦賤種

想問球證同猗係咪見今日manu掛波衫
特登讓賽比廁贏

終於有得放暑假

第一人入唔到po都算搞笑

幫你地打氣都唔得？

字母哥入到wo

三姓家奴

而家小學生咁早放暑假?

掛三件波衫，如果湖人遲d champ到

一個笑話-吾皇

係
老師今日幫我搞退學

但佢贏左刺

等陣腩刺出局笑得最撚大聲個個咪又係你
躝啦賤種球迷

加油啦打勇士
我都想刺贏到

唔會
我只係憎勇箭
你幾時見我屌過刺？

窒撚到唔想睇

barkley

最後一次可以叫啦佢

猢狗上年話唔換25仔去猢係賤人，損人不利已，又叫波波幫老婆執骨，估唔到今年柒到

buff stream都唔得?

唔知會唔會有full replay
想返屋企睇返

係呀 聽朝起身睇upload 好過

唔好再鞭啦, 條屍爛哂啦

寶有嘅而家

想要seed成場save低就真

睇埋就番shift

其實真係wo （apart from波波幫老婆執骨）

原來你返緊工

係成日番shift番正垃圾刺啲波先好似場場睇啫

而家睇到ig比人激到腦血栓我真係透心涼

同埋成日過大海出trip係船又睇到陣

驚喊

係囉，真係夠曬關心人

MANU MANU

開始了

之後到tp9

好滾動好想喊

屌你老母標緊眼水啦

Manu最後話我今季po復出嘅 成班會點

true wireless的重要性

坐得好衰

manu manu

Manu was Leo Messi of the basketball

有無call g

Lionel Messi for the basketball

sean

Pop：屌你講撚完未

即日來回 幫客整完野之後

Pop:快撚啲啦

Pop
Pop: 你講快撚d啦

Sean Elliot 被pop屌 LOL

TP

白仔： Greatest point guard? 遲d就係我

串鳩timmy

boring

GAY

Tony: pop makes the plays, Timmy takes all the shot. Not my fault to not pass the Manu

Nobody controlling manu

u got no hair now

TP: You have no more hair now

You will get hair someday though

由伊健變家英

manu 兩個仔仔坐喺到唔知自己做緊乜 LOL

係3個

Manu老婆又幾正

Oberto

俾部電話佢算啦

MILF

冰科saves the show

抽eason水?

05 year I could see his hair flying

TD唔講？

Pop

POP

應該pop之後

pop又講呢個故仔

21號新秀型到

聖安東尼奧9up 隊

職業生涯剛開始的時候，阿根廷媒體一直攻擊我不傳球給你，可是設計戰術的是Pop啊！他叫我傳給Timmy，我就傳給Timmy，然後Timmy就出手了，不是我的問題啊！還好之後Pop讓你去打替補了😂

-- Tony Parker在Manu Ginobili球衣退役儀式致詞開場

Pop: My hair was dark dark brown

Pop又抽頭髮水

pop啲9up好正

剛剛開到電腦 完左未

That was not gonna happen without Manu

專業9upper

未

場球完左 掛衫未

manu 3個仔
kobe 3 個女

最佳第六人

睇到眼濕濕

manu i love you

TD

timmy

manu i love u

個頭好撚yo

TD hairstyle

TD: Who have we just picked

Emanuel Ginobili

Td:pop 你pick左邊撚個話？

石佛都鳩UP

whatever

唔開得聲
淨望screen 睇
好冇feel

播tribute了

I need to google San Antonio

見到佢長頭髮真係濕晒

好靚仔

好撚型

bring the grandpa juice

禿了 也變強了

ole ole ole ole manu manu

gracias manu

Ole ole ole ole Manu Manu

好似冇CUT到block harden

好多洋蔥

有 好快閃咗下

有

段片睇到眼濕濕

佢老婆喊緊

佢三個仔起度玩腳仔

打喊露

佢老婆喊晒

好浪漫

禿頭老婆

lag左…

pop都眼濕濕

啱啱close up pop好似眼濕濕

老婆又靚又索

波波

波波眼濕濕

我都見到

佢老婆20歲就支持佢

lag 左skip 左

u guys have my back

有冇巴打識法文

有冇人番譯

即時翻譯

其實講緊同一樣野

佢好似話屌你班廁撚成日話馬刺係魚腩

阿根廷係葡文定西文

pop：屌你咁早退休，今年喺度咪好咯

係咪見到kwahi

原來係西文

佢講英文同西文

No kawhi

正呀

madman

Pop you are a crazy person but you mean so much to me

U want me to be a doctor but I’m sorry

班細路

三個仔好搞笑

廢青年紀係咁上下

三個嘅坐姿都好特別

3個仔：完未呀 要打apex呀

岩先段西文講比父母聽 不過佢地已經過左生

唔怪得好似聽到babamama咁啦

Those kid want to do fortnite dance

OK back to English sorry

yes he said they are somewhere up there,

I LOVE U

掛衫了

仲以為講阿根廷班隊友添 點知

之後到tp9啦

MANU~

絕境出妖刀

好彩今日冇7到
唔係就難睇

而家呢

到tp掛衫真係唔知會點

絕境收收皮

倒水不會遲到

毛巾絕境三分

好快啦 1年後

喊

9分鐘30秒冇哂

最後一次
gracias manu

Ginobillllllllllllll

有排啦
仲有幾年貨仔

出年TP

乜鳩
人地係度架
唔好亂講野

我見livestream chatroom幾條友都咁講
有錯既話sor9

THX 禿頭

thank you manu

如果有巴打有SEED可以全場save低既請你放上黎大家一齊save低

YouTube遲啲應該有掛

有冇巴打有manu攬住pop錫佢個張相

要求置頂

致敬片

下個到POP了

一個越來越多頭髮
一個越來越少頭髮

Manu: 髮再生秘密？
TD: 比我摸多下就得

見到TD而家個頭真係好頂癮

想咸

如何回到當時

自己睇波都算遲, 但好慶幸可以睇到老年既manu
係無左年輕時既速度, 但多添一份魅力

14個年好型 撥開ray allen扣樽再佐助式落地

以前絕望時刻可以靠Manu
家陣唔好刺冇
成個NBA都未必有人比到呢種感覺

14年先迷刺
好記得G5落後20分佢同啞仔毛巾發力追分
最深刻佢果下step back3+顏樽bosh

唉算今日唔抽秤你
睇完manu speech條片我諗詹士退役果日我都係會祝福佢

三姓

佢最後返騎士還左債算啦
講真騎個老闆唔係好人、搞亂球隊

2012 playoffs開始睇刺, 原因其實係反雷
慢慢開始發覺隊波好好睇, 組織節奏同默契都係其他球隊身上見唔到
認真留意MANU其實係2016開始, 因為之前都係J緊DIAW
老年既MANU場上智慧真係好好睇, 控場真係好好

係簡錯去湖人姐

係 但係manu啲傳波都好好j
Btw 13年好唔鍾意manu

Playoff 有球killer pass近半場直線車入去比Tiago，好好丁

去湖都係為生意
唯一係衰多嘴自大之後又柒
Not 3 not 4 not 5一次
I am the goat 一次
Playoff mode activated又一次

真係好撚柒

請巧巧真sick吾皇

佢啲多嘴史呢度都齊曬咁濟啦

之前成班fd係度j跑車 成日剷底鳩喊法國小跑車 果陣淨係覺佢拋投好穩同好快
仲記得之前班上面最撚多狗鼻迷
而家畢曬業一個出左國其他冇乜聯絡 想同fd傾波都冇乜機會

我心目中嘅Manu永遠都係長髪飛逸

屌lunch hour 喺公司睇返個 ceremony睇到眼濕濕

仲有#224講到D賤種史

上網睇人講八村 好似伏伏地

半亞
唔3唔4唔5
意識好
好難預測

Gracias manu

係咪sky條片
伏唔伏都唔到廁揀啦

我地係咪十幾pick同29

FreeDawkins upload 咗掛波衫，不過hk又冇得睇

唔會跌到我地到啦

其實夾哂3個pick同垃圾塞trade up番2個位都好

等打完常規賽先

所以話打波時一定唔可以留頭髮

屌佢 終於可以返屋企陪我啦

點解ban 我地

出國有錢wo

MANU speech

NBA官方CUT既Manu 精彩片段, 岩時序, 幾好睇

又鎖區

但我之前又睇到佢啲精華？定佢揀片鎖

應該揀片鎖啩 我睇精華睇其他channel係我個fd同我講先知

有字幕

被河蟹了

而家如果係ddr，已經畀人吹咗off foul

今日咁都爆唔到post

大家嘅愛呢？？？

我岩岩睇完一兩分鐘
再入去已經無左

尋日冇上水個啲做野啦

又黎?
今日我睇你地玩算了

清算

利伸 今日我唔屌毛巾 唔話賣毛巾了

唔屌一日咁大把好喇
好快原形畢露

係咁而推下算了
manu係大家心目中有無all time top 5 SG?
係我心目中其實係第三( MJ>KB>MANU)
WADE都要行埋一邊
利伸偏頗

都幾偏

4>3

Sean 話佢下年退休

Tp
由唔鍾意馬刺睇到鍾意馬刺

冇得咁計
始終dwade有個fmvp

05個fmvp

巴打邊到人 利申都係外國撚

正解

我指我個fd出左國
去左澳洲讀書

計乜all time 呀
淨係佢肯打bench 配合TP TD，削球權、犧牲數據，呢樣已經冇人比得上
今次馬刺個招代規格比TD仲要大陣仗
就睇得出馬刺有幾重視佢

TP係pop親生仔。。會唔會再誇啲

我覺得係TD本身份人低調先唔搞咁大

TP意外地要面, 應該會, 但係佢無MANU咁多人請, 想搞都未必搞大到咁大

要請好易啫
法國國家隊is ready

成支軍隊班過黎

佢同波叔好似幾fd

下次搞 希望綠仔 慢撚佢哋會出現啦

斬左259先啦

冇人請佢

想睇full replay

我都係，英文都好啦，有中文最好

揾到highlight

仲有manu段speech

原來nba有 full ceremony

已經睇緊

多謝ching

I can watch it all day

#me too

+1

睇到13分鐘已經想喊 dllm

睇到pop話manu i love you個下隻眼濕濕的

屌啱啱睇完第三次都仲係眼濕濕

同Manu嗰堆比差好遠
雖然我好想見GREEN哥

I mean下次TP搞，綠仔慢撚會返黎廁睇

綠仔其實有冇可能持

9up?
上年記者問佢老豆佢會唔會退
佢老豆話唔知 佢父母仲生歐歐
()

manu:你地係場入面唔知邊個位
不過我寧願唔望你地(會cry)

youtube見人翻譯係咁講

manu2013熱火fmvp

henry

本身係咪指上排唔係上面呀

難D雖然我都想佢掛

毛巾同屎綠都無機會掛應該

毛巾應該冇 屎綠如果冇離過隊+入多兩三次二防都有機 防守功臣+final三分破紀錄應該夠料

要回家先

私心想掛綠仔

Mama papa where are you?
I know you are somewhere in the stadium. but it's better I dont look.at you.

同意
毛巾反而有d機會，又多球迷鍾意，又係更衣室領袖

重覆多次，manu老豆老母未死，唔好亂屈人地死左，ok？

曼德拉效應

隻下體阿妓唔肯定就亂up

成就唔夠。。。

其實如果manu打正選
佢上場時間應該會多d....
咁我諗唔只2asg..

的確係
機會都唔大

留到退休可能有啲機會嘅

咁既話輪椅就少返一兩次 all star
反而我覺得佢最勁係用第六人身份入 3rd team ，近呢幾廿年有邊個可以用後備身份入選all NBA team

佢勝率係72%呀
冇一個player 高過

但個年佢無all star

個兩次asg都係正選身份 而且asg無tp

不過睇番就算佢打正選上陣時間都係29分幾鐘左右
打bench其實都差不多 27分幾鐘
生涯打最多個季都係mpg31分鐘 但個季得23場係starter

撐勇
保7

致聽唔明琴日聖安東尼奧9up大賽嘅各位

一路都ff綠仔下季會返黎

西1分分鐘第一輪打癗，之後箭/雀
西2對廁、拓/艇，點都着數d
排位心理大作戰

木狼個哨黑到咁都要OT

選佢入allstar咪又好似duncan咁hea打或者同教練講話要打少d
波波唔俾我打咁多

ME神燈

無諗到可以黑到咁

asg係一個認同黎。。

如果最多第6打拓 第5打箭
咁第6仲好

第6有啲難度
雖然艇之後都難打

唔到我地揀, 上面下面都係癲狗, 放鬆少少都變第八

第7
餘下賽程最易打

首先要戰績唔倒水

琴日主場打騎士都差D豬

對強弱隊都一樣打魚腩波，nba真正55球隊-55刺

岩
無話對邊隊難打易打
廁波擲岩骰就贏
擲唔岩就輸

錯
係打完連勝出連敗
12月打兩次5連勝
2月1-7
3月9連勝再接2-3

乜又係你呀有咩貴幹

仲有幾多場先clinch到

一場

如果上到第六一定最好 第七都唔錯

聽日kings生死戰

垃圾刺六場連敗+傾六場全勝
邊有咁易

1-7

作客火箭邊有咁易打
一陣掂到harden條鬚又foul

今年西九冇乜壓力俾到前八名，上年西9雞塊同西3比都唔係落後好多，除左勇同箭，其他都驚

塊會比人黑7 8

廁打傾一定輸，唔好心存希望

唔係希唔希望, 而家kings我地真係唔夠打
人地對guard咁撚勁打毛毛咩
我地得一個白仔, 最多守得住一件

廁主場可以放bat 熄冷氣

OKC輸波

輸波都升排名。

中間係有啲追到嘅感覺，傾屎算進步好大啦。
不過倒水黎講，馬刺唔難，之前都試過1-7啦

湧跌落黎都gg

完左客場之旅係倒剩番一場
唔係9連勝爆番開
一早gg

聖安東尼奧繼承系統啟動。

毛巾幾時可以單手入樽

Kings 搏命中

第22季入季後賽，all time no.1

加油馬刺

可以輪休啦

唔好撞湧

稍早火箭擊敗國王，使得馬刺確定晉級季後賽。

恭喜！連續22年季後賽晉級達成！

馬刺連續22年季後賽之旅，而聯盟還有11支球隊的隊史季後賽之旅達不到這22季...

另外也恭喜Popovich，他的季後賽執教場次將繼續推進，如今他的167場季後賽執教，也比19支球隊所參與的季後賽場次還要多。

入到po

Playoff

一輪遊

多謝登子

典解禾刺又咁-6入到po嘅

登佢老母。快撚啲傷以後打唔到波

又咒人

今季目標
白仔超進化

佢入去學到幾多野就決定我地下年咩高度
murray就返bench打第六人啦, 佢都算適合
最緊要簽green哥返黎

要綠仔就應該要冇毛巾或意粉其中一個

佢值得擁有

playoff裁犬們揸正黎做就現形架啦

打贏勇士

銀仔要繼續造皇造明星，就冇用

由於聽日kings B2B, 小小地輸10分好了

輸唔緊要
輪休哂lma ddr white佢算啦

力爭第七

我覺得有必要搏下打拓荒/快艇
7,8 seed我地收皮機會太大, 只要有機會唔係勇士,箭, 我地都要搏下

依家打雞塊

今日唔知聽日事, 一陣勇士比人爬頭我地就收得皮
上去打拓先係唯一安全既路線
雖然都唔係話上就上

我覺得最緊要係保護好白帝同芹菜唔好畀佢哋傷，等佢哋有得打po超進化

除非比人大炒
如果唔係芹菜都冇乜機會上

我覺得尾幾場可以俾佢試多啲

pop咁固執，係唔會發生咁嘅事

循例問句
聽日豬幾多

已成功入PO，班垃圾嘅心態一定會放鬆
唔少過30度啦

取代56牛，成為60刺

今季最大分差？

今季仲有機會上50勝

白帝fg:0%

終極大諗頭

信唔信我帶領迷白黨清算你

邊個叫我？

卡比正仆街

我刺威武

都係個句
d easy game 把握好d 一早已經50勝

暫時好似ok

垃圾防守

打咗成季都仲係防守發夢
playoffs 過到一輪當贏咗

毛巾又試交失波
（係咪入咗po就冇人睇）

一野倒哂

正想講

波波嬲到發火
班友發哂夢咁又係抵屌

又55波
又要㩒平安鐘
lma無手感
白仔今場被對面兩個後衛重點招呼
ddr帶進攻節奏麻麻 隊友跟唔上
如果唔係gay同意粉追唔少分
而家連55波都唔係

班友完全未ready playoff
都係熄機唔睇 費事心臟病發

燈撚到。。。

小白開齋

球証買左好多

球證垃撚垃
波波嬲到食T

連續3雞吹魚腩

小白嬲嬲豬上腦了

撞牆係好事

冰科完成日任

聖城拓海

呢個GIVE AND GO好搞笑

意粉：俾個炸彈你
Lma:dllm 俾番你
意粉： 屌你

估唔到最後係意粉救全家

笑咗

Ddr呢排傳波傳上癮

白腸差少少

打咗幾分鐘先7-0run
被人兩個3分play一嘢反cup
前後都無50秒

俾人拉左

睇左成季重未慣？

原來FT 20:9 馬刺真係慘

扔版

重要係主場

Pop: 今晚冇得放飯，全世界留低練搏foul

點慣都會心臟病發啦
以前睇慣GDP都唔會咁

Ddr成季打到pk都冇call係咁
鬼叫冇星咩

咁係因為你睇唔足
呢到個個都食護心食到有抗藥性

一係班球證買重飛
一係銀仔又要人手幫湧走線

原來pop出左場

球証開始返雞

Ddr練膽大會 第十五回

係 第3節
三連雞之後喪屌球
證提早放飯

傾屎損人不利己呀

其實今場輸都係西7

完

永續西7

真係輸

豬左

成班都要靠white做保險
佢撞牆ddr要做哂組織得分就好易輸

Feel到比盡最終都係西7

Pop:睇下okc先 再睇下雞塊先 睇埋湧先 都係西7or 8好

btw 馬刺都係比國王硬食, 今季俾國王橫掃左

拳怕少壯嘛
刺個陣容其實好怕動力型球隊

法唔法國 DDR成日拋傳都會出事

Last個幾球三分全部打鐵

鬼咩 白仔撞牆又要咩都俾佢做哂

算鳩數

而家睇頭兩隊同okc黎玩
上西5打拓冇可能
上西6打箭一定死
得番睇湧塊去邊再睇位
同okc同戰績加尾日個場有份可能係好事

湧一陣輪休變西2就好笑

所以keep同okc同戰績
有咩事輸番去西8

keep 8 OKC 優勢大啲，除非湧塊最後一日先玩嘢啦

比傾屎橫掃

Kings今季勁架

癗刺兩隊想點 咁撚禮讓？

講左唔夠kings對guard砌

應該話係克制到。撇除主場因素，傾啲人後生，個面又有活力又有攻力，有毛巾冰科兩隻無限放題，雖然得一招快，但係跑死垃圾廁都夠

De'Aaron Fox騎到Derrick White身上
判決：Derrick White進攻犯規，Bryn Forbes三分取消

Derrick White搧掉Harrison Barnes上籃，球碰到Barnes出界
判決：國王球權

加上兩次技術犯規罰球，來回6分差，難怪Popovich寧願被驅逐出場也要討公道，給個公正判決就這麼難嗎🙄

Source：

乜今場咁黑

冇睇都知輸硬，係估唔到雷居然都一齊輸，反正今年目標完成，守住第7睇住第8黎hea 打都好呀

西7對捭

由大飛打箭算

箭班棄將係大飛好勁，肯定出盡力打箭

癲狗守基石
河神大戰波叔
有話題

nba 啲球證真係好誇張

今年好多場都係咁

英超都不遑多讓
It’s all business

仲有河神父子大戰，我係銀仔肯定安排呢場對決

有片睇

冇咗50勝

前排我明明記得有人數過我哋對每支球隊都1贏過一次

今季有先出奇
今季西岸啲勝場係偏低
因為西岸各隊實力其實唔差得遠
內鬥得太勁

唔好笑
連續3年畀湧掃出局好咩？

好好笑

話說
白帝第一次爆發就係對面當佢係三軍料唔防佢然後見佢有啲料開始防就撞牆過左幾場無啦啦超進化擋都擋唔住而家重點mark佢又撞牆咁再進化會係點

POP真係好撚型

白帝正式登基

迷白黨建議大家切勿過度手淫
下季就見真章

揸ass謀財害命

冰科先係真少煮

係芹菜大爆發

唔好爭
一齊爆發

young core

湖人爆先都未到我地啦
芹菜對腳仲震緊

芹菜又唔係pg

Ddr:咁我夠唔係sf啦
Pop:打你就打啦 咁多嗲

潮人遲下咪又係用啲young core 出去換星

再擺多幾年
想換都換唔到啦

交俾刺養就得
聖城咖喱換kuzma

做人公度啲
一於毛巾加咖哩換

芹菜一日唔放棄佢把頭髮，係冇可能進步

可能練成頭髮draw foul呢

每日掌上壓100下
Sit up100下
跑十公里

會唔會人地射波 hi到d頭髮block埋球波

刺迷報到

又鞭
ESPN好有權威架

夠100個正評我自貼同manu合照

刺區鬼有咗多人

我相信佢喺刺 呢啲情況只會係無限personal foul

Td:啲新人都咁多頭髮 黎摸下先

唯有我自己開99個鬼account

block你老母咩
吹返刺goaltending咋

刺個勝場同湖人調轉就差唔多

同雷競爭第7

輸緊tiebreaker.....

刺-雷唔係2-1咩?

係喎
livescore fake人

綠屎

射左29分出黎
三分7/10

綠仔勁撚到..

好掛住綠仔

b2b 一線鷹同第一塊會輸成點

比齊羊絕殺多次

你肯定刺可以同鷹打到需要絕殺嘅階段？

無人講野，大家都唔想開post

agger

999

[NBA][playooff 一輪遊] [魚腩改不了倒水] 2018-2019 魚腩刺球迷專區 (37)